見到有個女性朋友同個做龜男朋友分手

好想喺下留cm恭喜你
好想like番哂你地d舊相
同黑警一齊邊有好結果架
爛醉、叫雞、打劫、非禮、強姦
除左好事咩都做齊
真係好撚開心